急問 有冇人知香港邊到有paul hewitt手環

就係依條 急要

一係官網一係ig，官網寄香港都好快不過運費貴。

想揾現貨
有冇咩ig shop好推介 小弟唔太識

推

我都想買 之前連錶有折